究竟微辣可以收皮未

一個二個豬頭狗腦咁都紅
希望快些冚旗

三日唔埋兩日總有啲廢po上熱門問入邊啲女邊個靚啲
小學雞先睇

無其他嘢睇先睇佢

自痴先睇

弱智先睇wfc

個肥閪雲吞又陰啲陰啲咁出返黎

死唔斷氣
雞wing賣假鞋 咪一樣冇事

咪反啦，越反佢越紅嫁

太多傻鳩睇

大佬,依家得你香港/連登反佢
人地微辣做緊亞洲市場

明顯係比人雪左啦
微辣仲兜話佢有自己野做

市場證明多數人係點諗

dior 正臭閪，前幾日去ikea見到，不過係大波嘅

Doris

講到人地專做香港巿場咁
Btw 不嬲唔睇 覺得有陣大陸味

你係因為佢地紅起而想人仆街
定點

其實微辣性格最好既女仔 佢係top3

天生八婆樣

屌 並排喺度 係香港人嘅一定會識揀
好心收皮先啦微辣

亞洲市場？
笑L左
除左香港澳門 頂多加埋個馬拉
仲有邊個國家睇微辣啊？

講到香港咁多人反佢
微辣自家/個人youtube view數點黎?
閒閒地2日破10萬